呢部野大家點睇?

冇要求 純上下網 睇下youtube 同用黎去旅行駁 iphone ,相機同外置hdd 過相用

抵唔抵玩

2gb RAM chrome都唔夠用

用IE 呢

新款幾錢?
我冇要求 用黎過file 睇下youtube only

樓豬冇野？ IE優化仲衰過chrome

正正經經收部二手IPAD 算鳩數

又要貪平又要用tablet

一係二手一係水貨

win tab冇4gb ram唔洗玩
粒u用i7都冇用
中過2之伏

其實我有

算係咁，window都值900蚊，99蚊買部pad都幾抵屌